冰鮮雞喺咪即喺急凍鳥？

？

諗住痾完屎返工
宜家笑撚死我

係

你老母咪係公廁屌你老母

咁炸雞=火鳥？

胡杏兒喺鴨嘴火龍

瀨咗未？

喺撚完未？

味吖

咁死雞係咪天堂鳥